招女入美股TG group

熟期權美股 TA較好
請 Pm 留投資背景

關男女撚事？

5

招牛友入

2